[三大IT]有冇人搵工係比agent搵

自己搵好似好煩

用agent搵有冇咩壞處?

伏工多

100%西工

正一仆街黎，
日日十點打黎問有冇興趣見乜乜乜
十份有九份係西工